{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073211?place[place_type]=GID&place[gid]=1073211&place[latitude]=34.778867724&place[longitude]=128.6523473063&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 바닷가애펜션"
    },
    "text": "鶴洞三叉路で往復ピックアップが可能で、ピックアップは予約後、ペンション管理人と相談してください。 予約が完了すると、ペンション管理者の番号に予約完了メールが送信されます。 バーベキュー利用料金は、2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォンで、魚介類バーベキュー時には5,000ウォンが追加されます。 全客室に個別バーベキュー場があります。 鶴洞モンドル海水浴場までは徒歩約1~2分の距離であり、すべての客室にはワイファイが可能です。 ペットの同伴はできません。 人数追加費用は乳幼児基準人数込み及び追加料金が発生し、最大人数超過はできません。 利用時の注意事項は基準人数および最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可であり、ペット同伴の入室もできません。 個人の持ち物の紛失時にペンションは責任を負いません。 客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止され、バーベキュー利用の際には指定された場所を利用することをお勧めし、午後10時以降のバーベキュー場利用及び高声放歌は他の客室の利用客のために禁止され、室内では禁煙です。 什器破損時に破損した物品は弁償の責任があるので注意が必要であり、退室時に客室整理およびすべてのゴミは必ず分別してください。 チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までで、それぞれの客室には基準及び最大人数があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの交通手段は何ですか？",
            "answer": "鶴洞三叉路で往復ピックアップが可能です。予約後、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で15,000ウォン、3人基準で20,000ウォンです。魚介類バーベキューの場合は5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、全客室に個別のバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "鶴洞モンドル海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "徒歩約1〜2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペット同伴の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の法的同意なしの入室や男女同室での宿泊、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室での料理に制限はありますか？",
            "answer": "客室での肉類や天ぷらなどの料理は禁止されています。バーベキュー利用の際には指定された場所を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "退室時に気を付けることはありますか？",
            "answer": "退室時には客室整理およびゴミの分別が必要です。また、什器破損時には弁償の責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "午後10時以降のバーベキュー場利用や高声放歌は他の客室の利用客のために禁止されています。室内では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 426
    }
}